解放軍乘機挑釁 戰機飛越台海

節錄

解放軍乘機挑釁 戰機飛越台海

解放軍殲10戰機

美國衞生部長阿扎爾訪台五日、昨日與蔡英文會晤前，中共解放軍空軍所屬的殲10、殲11型戰機昨早九時許，被發現陸續短暫越過台灣海峽中線，台灣空軍除以地面防空導彈全程監控外，又以廣播警告，利用空中偵巡兵力將解放軍戰機驅離防空識別區。據台灣傳媒報道，這次是台灣軍方首次承認出動地面導彈監控。

凸顯北京成為麻煩製造者

相關新聞：尊稱蔡「總統」 被指讀音似「習」

台灣總統蔡英文昨早大約10時在總統府接見阿扎爾， 台。。。。。。。。。。。

台媒引述熟悉國安事務人士表示，。。。。。。。。。。。。。。。北京正成為區域麻煩製造者，北京政權持續的各種作為也為區域安全投下不穩定的變數。

根據台灣國防部公開紀錄，。。。。。。。。。

台灣蘋果新聞網

好心啲電子垃圾就唔好周街飛污染環境啦
炒咗又要執手尾

好似細個啲mk咁係到撩交打
人地廢事理佢
佢就撩到人地終於忍唔住
一下打死佢

下次開埋火控雷達照住佢